ITZY 多咗個人 邊個嚟？

胳肋底孖生姐妹？

用佢換走佢右邊得唔得

可唔可以尊重d 唔好再叫佢胳肋底
大波妹都話有個妹字 唔會直接叫大波

G持你

咁胳肋底妹

邊個係格甩底，想奶

擅長用胳肋底唱歌

好色情，依家韓星轉行唔賣腳賣格甩底？

啱曬你

琴晚j izone班8婆d格甩底幾撚爽

我屌死itzy!